一人一首好聽既宗教歌

當我偶遇你
在人地結婚，感觸到。
利申：無信仰

煮撚夠

蛾自他撚鳩

愛是不保留

當你走到無力

足印
不要憂慮